下星期港共會唔會搵黑社會搞事？

唔係未試過

下星期咩事

星期二再開會

何俊仁事件？

不知道

會14K勝和

外判

你真係唔撚識架wo...

梗係知咩事啦
但要屈到令大眾相信呢
仲要個民情係你到先得

問心
如果真係縱火案
分分鐘係恕點解燒唔死班人~

[edit]
要個民情係你果邊先可以造到對已方有利既局面

會，立法會內搵警察幫手，立法會外搵爛仔幫手

會搵黑底扮港獨